而家興點入youtube/soundcloud d 電子音樂mixtape入android聽?

好多人會自制 d 長成粒鐘既電子音樂 mixtape, 放上 soundcloud 呀 youtube 呀俾人聽
e.g.

以往咁多年黎, 我都係搵D online soundcloud/youtube to mp3 converter 轉MP3之後放FILE入電話, 但係件事都幾麻煩

有D咩方便方法 ？